有冇人解釋到點解男人被帽後要係咁同其他人講？

女派帽俾個男
然後個男周圍同佢自己圈子既人講
話條女係臭雞之類

但係其實佢圈子既人係唔識條女
佢又冇擺條女上facebook連登
所以對條女既名譽係冇影響
而佢圈子既人都知係因為條仔窮同冇用先會被帽

男人要尊嚴唔係應該收埋唔同人講
佢咁做同落自己面有咩分別

有冇人解釋到

死傷一千 殺敵八百 (佢以為可以)

應該要似啲女被人強姦左之後都要收收埋埋 然後跳樓死左去 啱唔啱呀？

你肯為左面子而自己屈住屈住咪得囉
加上唔覺帶綠帽有咩恥辱，唔知自己帶/帶左都唔肯除就真係柒

不如問下點解女人帽完人會周圍同人講先

講漏左
個男冇朋友既
身邊既人埋佢身或者佢埋人身只係為左利益/合作
（不過表面上會扮兄弟）

因為狹路相逢勇者勝(男主角以為)

點解要解釋？
你點解釋你老母生左你呢個憨鳩仔出黎？

你又知冇人冇同其他人講

就係男人嘅尊嚴先要唱衰隻臭雞

比人帽完仲啞忍先冇尊嚴

討論下者師兄
人唔思考會愈黎愈戇鳩，好似你咁

應該咁問
男人寧願發洩出黎，俾人知佢被帽俾人笑
定寧願屈屈埋埋，但可以唔洗俾人笑

利申唔覺被帽馨香

因為他朝君體也相同